大多數用非連登表情符號嘅係狗隻

sorry not sorry
連登啲卡通icon太細路太戇鳩
會有人拎黎劣鳩都係bad taste

連登就是可悲的鴕鳥世界

我有講錯咩

警務人員圍爐
只會跟大近用WhatsApp wechat

唔會用系香港屬於小眾既LINE

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)柒頭老鳳(￣▽￣)

老鳳日日開柒po

老衲- 使用，但都係狗隻

不推文回覆！

佢有時會扮狗隻但唔係真狗